泰國女學生不站立尊敬國旗，路邊大媽當場揮拳痛毆！

泰國女學生不站立尊敬國旗，路邊大媽當場毆打女學生！
2020年10月28日 - by 知否

泰國頭條新聞社訊據泰媒10月28日報導，近日有一則中年大媽毆打女學生的視頻在網上瘋傳，視頻中有2名女學生在大城府火車站內坐著，突然有位中年大媽就打了其中一名女學生，並且大媽口中還振振有詞稱：“是不是泰國學生，還穿著校服！” 另據分享視頻作者透露，這位大媽之所以打女學生，原因是女學生不願意站立起來尊重國旗。

而經了解，事後被打女學生已經向警方報案，並且被送往醫院檢查身體。至於女學生被打的原因，初步調查得知，事發當天下午18：00，女學生由於來月經，所以沒有站立起來尊重國旗，沒想到卻因此受了大媽的打和謾罵。此外當時女學生也已經向大媽解釋了情況，但是大媽不相信。

另上述事件發生時，火車站的警察人員已經介入控制，並請涉事大媽來見警察，接下來會依法追究大媽的責任。

（來源於Khaosod，編譯：知否）

人大通過修訂國旗法國徽法 港府即晚公布開展修訂工作

最後更新日期：2020-10-17 21:38
人大會議今日（17日）正式通過《中華人民共和國國旗法（修正草案）》及《中華人民共和國國徽法（修正草案）》。港府於晚上表示，《國旗法》及《國徽法》早於1997年7月1日納入《基本法》附件三，並透過制定《國旗及國徽條例》以本地立法方式在香港特區實施。特區政府會對《國旗及國徽條例》作出適當的修訂，以實施適用於香港特區的規定，履行特區政府的憲制責任。

獨裁政權下特別多暴民

廢老周圍都有

冇記錯上年6月30都有女學生俾藍絲打爆鼻

一樣有dq

目前是軍政府執政
算是半民主

係呀 個軍政府係佢地投出黎

呢D 就係國家洗腦之下既最佳例子
佢地個腦已經被植入左一個回路
只要睇到一D 被佢認為係唔愛國既行為就會 trigger 去打人

係扮民主

就像香港的選舉
泰國有保障軍方席次

習近平都係民選

政府講嘅嘢無需質疑

泰國黃絲打人
佢哋黃色係親政府

沒有,沒有,沒有,認受性高

還手

泰國保皇派

無追
進化到私了未

北韓都有選舉
投票率超過9成

99%
有一位被拉出去犬絕了

香港護送大媽返屋企啦

泰國女學生不站立尊敬國旗，路邊大媽當場毆打女學生！

嗰個唔係男學生嚟㗎咩，長頭髮嘅男仔嚟政總條橋畀成班廢佬圍嗰個嘛

雖然一樣咁慘

冇嘢了以為係呢單

都係6月30號班撐警暴徒搞事

愛國唔係必然親政府
人地有執政有主權
非黨國 香港思維去理解未必好

但你要明白，對上一次公投，選民贊成增加軍方委任嘅席數
當然，選舉有幾公正就心照

習近平:「 如果有人不滿意我做主席, 可以到天安門廣場 大聲說出來...........沒有吧?? 那表示13億人都支持我做主席」

打住愛國旗號就可以淺嘗獨裁者味道
係幾爽既

口罩法西斯

世上沒有甚麼半民主
要麼是完全的民主體制
要麼完全不民主的體制

愛泰力

泰國大媽當街私了 不同意見人士
和去年香港前線手足手法十分相似

個國家有你份咩濕鳩大媽十足十d戇鳩打工仔當自己係公司老細

點解唔叫微民主

五毛你好

一支爛鳩旗，逼人當神咁拜

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問叻叻主教(狗隻#199771)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

唔好小學雞啦
怨氣 公屋 公墓員 毒撚

甴近平咪小學雞囉，你奶緊隻小學雞叫人唔好小學雞?
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問叻叻主教(狗隻#199771)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

你想模仿老衲？
簡直係東施效顰
學下人地嘅幽默感
不然你會怨毒一世

搞你隻五毛狗駛撚幽默咩
俾全世界知道你奶共就夠啦
老鳳從來就唔係老衲-
老鳳只係老衲-嘅門徒
唔會刻意扮到同佢一樣
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問叻叻主教(狗隻#199771)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?